點解要玩我

早幾日出嚟仲肯拖我攬我鍚我，點解今日係Story就話掛住第二個 之後話我嗰日誤會

講啊點解要玩我啊

你同佢d 關係咁反覆

佢話淨係一日 返左去話我有改到有變到 仲等我咁開心...
之後第二日同第三日同啲仔出街...
IG仲話想第二個...

狗

我真係捱唔住啦

玩弄人感情既女人 唔好比人撚狗啦巴打

我仲好愛佢 我已經知錯 等緊佢返嚟
但我自己捱唔住 個人都行唔落去啦
希望佢仲愛我...

水泡

利申：女朋友話唔想再搵我做水泡飛左我

我Feel到佢仲愛我 嗰日大家一見面係勁開心
但之後..有約 有約 有約

佢可能仲愛你 但佢一定唔止愛你一個

送你最後一個字啦 我知你都顧住覆佢地唔會理我

撚狗

咁你有機喎 等到適婚年齡溝翻佢結婚
我就講明唔愛啦

佢未玩夠 得一想二
佢同你可能仲有感情
但忍唔住新人既激情
巴打唔好迫佢 等佢諗清楚究竟想點

比唔夠錢

G

呢d女人玩唔熟

係我做錯先。但 係咪想殺左我。

頂撚住

早幾日拖住我，琴日叫人報警拉我 心都碎埋

清你做咩黎 好亂黎哦
唔值得架

琴日去佢公司到等佢食飯，點知出嚟見到個男人等佢。佢望都無望我走左去。係條仔面前話我有病癲狗...之後條仔報警佢完全無制止過佢
咁早幾日做乜拖我攬我啊 我真係好想自殺啊明唔撚明啊 當日最親嘅人可以做到咁盡...

話我跟住佢喎

you have why play me